習近平死後第三日復活……

是為「復華節」

Ching 我係你就自首求情算喇
唔係嚇你
你咁搞法分分鐘被消失㗎唔係同你講玩
之前有幾條友同你一樣以為好好玩
最後連大陸啲親戚都比人捉撚埋去勞改兩年

樓豬準備定第四日復活啦

下 佢唔會死嫁喎 依家死果個係你

你死緊

公安 is watching you

唔係嚇你
今時唔同往日 咁既野都夠膽玩

今日愚人節

自我滅聲

睇黎習種成功了

樓主係驚得滯潛水定...?

佢無得復活 直接頭七 尾七 見屋企人最後一面 好好地轉世啦